
Q: Who won the Premier League in the 2020-2021 season?
A: Manchester City.

Q: Which team has won the most Premier League titles?
A: Manchester United with 13 titles.

Q: Who is the all-time top scorer in the Premier League?
A: Alan Shearer with 260 goals.

Q: Which team has won the Premier League the most consecutive times?
A: Manchester United won it three times in a row from 1998-1999 to 2000-2001.

Q: Who is the youngest player to score a Premier League hat-trick?
A: Michael Owen, who was 18 years and 216 days old when he achieved this feat.

Q: Which team has the record for the most points in a single Premier League season?
A: Manchester City with 100 points in the 2017-2018 season.

Q: Who is the most successful Premier League manager in terms of titles won?
A: Sir Alex Ferguson, who won 13 Premier League titles with Manchester United.

Q: Who is the oldest player to score a Premier League goal?
A: Teddy Sheringham, who was 40 years and 268 days old when he scored for West Ham United in 2006.

Q: Which team has the most Premier League appearances without winning the title?
A: Everton with 1162 appearances and no title.

Q: Who is the fastest player to score 100 Premier League goals?
A: Alan Shearer, who achieved this feat in 124 matches.

Q: Which team has the record for the most consecutive Premier League wins?
A: Manchester City with 18 consecutive wins in the 2017-2018 season.

Q: Who is the youngest player to make a Premier League appearance?
A: Harvey Elliott, who was 16 years and 30 days old when he made his debut for Fulham in May 2019.

Q: Which team has scored the most goals in a single Premier League season?
A: Manchester City scored 106 goals in the 2017-2018 season.

Q: Who is the only player to have scored a hat-trick in under five minutes in the Premier League?
A: Sadio Mane, who achieved this feat in three minutes and 14 seconds for Liverpool against Aston Villa in 2015.

Q: Who is the player with the most Premier League assists?
A: Ryan Giggs, who provided 162 assists in his career.